一人一架踩極都唔識去既車

Corolla

CVT+109匹，坐4個開冷氣上斜爽撚到

馬車

comfort

jazz

porte

上斜要大大力踩

四條死氣喉嘅Pruis

個感覺好似大大力屌條女呀咁

要用EV mode

gd1，好似唔夠100匹

喺慈愛苑燈位見過架jazz 起步接近郁唔到

車滿人？

諗緊買架suzuki solio

7 人Freed

會唔會溜後😂😂

萬事得個堆

GD3都好似唔夠
真係啱啱好 夠用嚟操車架咋

講起又係 但唔知點解我以前果架04年 大大力踩上斜果陣會有陣燶味（我諗大概係 3,4千轉左右） 已經無開冷氣

預你煎下蛋咁樣

jazz1.5算好力

golf好力好多

唔知點解
大家都1.5 NA CVT
雀屎個感覺係爽過spade/ractis/corolla

1.0 cvt iQ

有turbo點同

起步fuck fuck聲

個波箱都好大影響
以爽嚟講乾七真係冇得輸

dsg係咪通常都好爽快😂😂？

樓豬Corolla hater 嚟

係，揸雀屎好少要地板油，揸豐田上斜下下都踩到底。

Polo 1.4 真心自問都揸過唔少車 呢部真係最撚垃圾

咁VW全面turbo化，佢做嘅na偈係柒啲
但係你試埋日本CVT先啦 尤其係日產

咩日本牌子都揸過哂包括Jazz Tiida Note Corolla
但polo 1.4果種馬力車架波箱嘅combination係好撚好撚差

咁冇辦法
都係乖乖地買turbo啦VW

點解日本車唔裝turbo，唔係好識啲機械野😂😂

90年代JDM已經玩turbo啦 不過當時係追求大馬力
90尾00頭日本經濟差, 慳油至上既1.5NA + CVT就成主流
近兩三年日本車開始用turbo但係...
1.5T配CVT

如果corolla有golf咁好力就好

以前揸jazz 1.3 cvt唔差喎
當然談唔上快啦

旅行租車試過揸部19 morning 真係屌晒老母咁滯

洗唔洗落車推🙏🏻🙏🏻

我用golf 1.4做標準線😂😂

Morning 兩個人兩個喼上斜地板油唔過80
除左租車平係無好處

師兄上50度斜路？

新款2.0 NA/ 1.2T, 棍波版係有

不過皇冠

Prius GT3

揸緊JAZZ 1.3
上斜起步有D 吃力

如果 想換部大力D
有咩選擇
十二萬左右 六七年車 五人

應該唔係
講漏左個部係1.0T 應該韓國先有

連登神車Mazda 3

1.0T咪Picanto, 英國都有右軚
照計1.0T唔會咁細力喎

Mazda 3 都無咩力

250gt skyline
2500cc v6 都係冇力嘅
但d聲算唔錯

jetta 1.4

所有Echo 不論MT/AT

Noah

真
坐滿人平地都上唔到70

以前揸可以 不過3波

2波紅線唔得咩

4AT 踩到地板油都見唔到七字

一定係呢部

chr😂😂

皇冠車行嘅錯

好車一部又好揸 泊位又易 仲可以改r35包圍

泊位掉頭真係無撚得輸

1.3 棍波啦

Volvo Super Olympian

咁又唔會，最多上斜熄冷氣或落咁幾個人

揸呢部都撞一定係弱智

就係有架棍

有冇超級叉

無套嘢好貴呀

如果唔係要車屋企人，我真係會買哩部！！
唉。。。
屌，香港啱揸細車！！

呢架車要係做second car

日產TIIDA3000轉上斜又冇力

我都想有錢養多部
IQ 的的骰骰咁幾可愛

Hi GK Chan

我係活狗

Ae110

想當年老龍往荃灣方向近獅子山果個位
我本身喺中線想cut出快線
後車老連咁遠諗住實無死
你老母踩地板都只係均速咁慢cut
Cut完後車同我勁近

當時得我一個無乘客

劏咗佢算數啦😂

樓上全部錯
未著既車先正確

Spade ♠️

落車嗰幾個是咁跑上斜路頂 再上返車?

之前去台灣貪平租左架Suzuki alto 坐2個人踩極都唔去 之後上合歡山keep住啪落一 二波

改大尾牙囉

問過8人freed未

mazda323

fiat 500

成日地板油 1.4揸到2.0耗油量
經常2波高轉

蝦蝦蝦

單車

P牌第一架車就係Echo Verso
揸左一個月頂唔順換左Golf 1.4
兩個世界黎

咁就唔會賣23,4萬

Kia Morning

stonic好似好好多

二手定全新呀golf?

Golf 去到240唔識去

波音787去到700幾就唔識去😭😭

大尾牙淨係1,2波爽

定係改完尾牙唔改錶昆自己

其實可以用Fit RS GE8做界線
慢得過佢嘅車唔該同啲巴士一齊死守慢線

Corolla 棍仔飛住去喎

我一直以為golf 1.4先係標準😂😂

你隻腳唔夠重定架車唔夠力？

Golf 1.4 100內算好爽

日本車仔有邊個做到佢個表現🤔🤔

Swift 1.4T

ractis個埋係咪完全唔使諗😂

我部七人車大力踩上斜都會有燶味
想知點解
係咪有問題？

Gk5 rs 好有力喎

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Mazda3 ... even floor gas won't catch up

我以為佢講靜止起步 個種慢炸😂

GT86

Sienta

單車
唔知點解平衡唔到 一直跌唔識去

旅行租車，俾架Jazz 1.3我
踩到90已經唔識去，地板油都無用

Shame here

玩代H1

自膠
現代H1

CVT 就一定慢ga la

上次開錯ECO, 我以為架車油門壞左定咩野, 俾極油都唔識去

唔通真係無得同at鬥😭😭？

solio 好用，但係駕駛體驗係0 要有心理準備
利申 渣緊

日本車用得cvt 既車都唔係比你鬥快
Cvt 賣點係舒服同設計簡單，啱晒日本路段用

Toyota Sienta NCP81
Super CVT + 1 NZ-FE

起碼上斜全滿人有力先😂😂

有
300匹嘅WRX CVT可以同190匹嘅A3 40 Quattro鬥

慘在而家連outlander/forester呢啲真四驅SUV都CVT

都係踩盡高轉數先有輸出
慢d姐 無野既

香港有時抽頭好講快😂😂

決定前聽一聽

慳油嘛

平路都還可以
上斜就乖乖地

遲啲諗住買架
兩個人出入希望OK

呢部野上斜真係行路都快過佢

廿萬有找真係好抵玩

唔係要佢個電門真心考慮下，完全無力

仲要雙電趟門
兩老上落都方便啲
車身高唔怕頂頭

人哋專登整慢部車黎 sell 操控架

打爆8個人行屯公上斜同隔離慢線架巴士平排好樣衰

你估你個架係V6 Alphard😂😂

Solio

揸緊 冇野投訴喎

1.4 樹蛙

咁又未至於既， 降二個波都上到，最多噪d

依個價位雙電門係佢唯一賣點

代步車你期望用佢嚟片車

車身

Echo verso當之無愧啦下嘛

冇得輸，利申揸緊1.2

聽d師父講個軚好易壞

係上斜就死死地
平時都叫肯去 好過corllora

利申08porte

上斜夠brake 落斜好力

97 lu絲打😱😱

唔係 來回幾轉only 好似玩過河遊戲咁

行屯門公路點算....

80~120 7波著turbo 先最好力wor

suzuki every...
坐4個上斜踩極都唔去

稍為有機械常識都知唔會係最高波段最好力啦大佬

Prius c
大埔道上山過巴士都有困難

4at corolla都去喎😳

日本租過部 Ractis ，上 IC 地板油先慢爬過D貨車

4AT爽過CVT

7人sienta

nissan wingroad

我意思係唔係100 內好爽

佢6xKM已經上到7波, 但8xKM先有力

過左100 都好爽, 反而60~80冇咩力

cube上斜比大車推

咁要用加減
佢on99 70就同你跳到6波 實冇力

P牌仔二手咋
62000km

唔咁進取點做到咁慳油

不過真係唔似1.4, 好好力

丹尼士巨龍12米

邊條路最好試車？
慈雲山？

渣過大發仔1000cc棍仔上山簡直係人生一大享受

十分認同，以前啲巴士佬話佢平路好快，一上斜就無力

成日見到啲中港alphard 真係好撚癲，
已經揸到100都成日喺旁邊fa fa 聲咁過我頭

落S波上斜會有返啲力

我當時都係咁諗，自問揸得好慢
但當你日日比後車呠同閃，抽頭去你前面屌，起步比人推，你就明

SIENTA

neoplan centroliner

日產sunny 都差唔多 個腳掣好似玩具車咁塑膠

識飛架喎

Jetta 好好力

咩車先夠力

住4個上山都fuck fuck聲

golf 1.4、jetta 1.4，tiguan

完全爬唔到頭
慢到仆街

其實宜家turbo當道 所以得2000cc 以下na都覺得踩極唔去啦

過又過唔到佢，收慢認輸仲柒，一諗到俾巴士上面幾十人望住就發惡夢

搭59m司機成日揪出中線爬你地頭
而家d新巴士上斜好力到推私家車
次次都笑到傻

Mazda3 要 2000cc 先 carry 到，你見歐美唔會有 1500cc 版

camry 2500cc好唔好力🤔

Carry 到既意思係叫做正常夠用，唔係話好飛

起碼100內唔好姐手姐腳

ps: full load時

A class

問過寶馬 100PS B38三缸未

Sienta
小路入公路真係…

又嘈又震又慢 垃圾

A45 踩極唔去？
巴打你睇睇隻腳好喎

細個覺得呢款巴士嘈撚到成架飛機咁

響喉巴士cls 住30幾樓都聽到佢把聲，同而家啲mk車有得揮

本身原廠MAN偈好地地
係老九on99走去擺隻康偈落去 仲要震爆埋個底盤

一個人揸個時好似跑車咁

同BMW 320
A250
比較呢
真心唔識 勿屌

freed 7人 真係覺得踩單車仲快

慢慢揸先感受到部車有幾豪華同操控
用心良苦

真心唔明WRX CVT 會有人買
搵架180-190匹既非cvt車都快過佢

Toyota Prius

上次坐5個人上山，比巴士佬推

巴士佬：

巴士佬心諗呢啲垃圾車咪揸出街

1300cc 上大山城隧 有聲無畫

所以上城隧要過完城市中心就要比定油

有L波嘅話麻煩你啪落去

科學園嗰邊就要比定油啦😅😅

Jazz gd

上沙田坳道踏到底都唔去

jazz 1.3 我一個人上九龍城廣場停車場
行到一半地板油到唔去，立即熄冷氣落S波到郁
嚇到仆街好彩後面無車

屌 真

嗰度咁斜咩

嗰d死人小型柒人車，1.5na +cvt+噸3 以上既車重，坐齊柒個再開冷氣上斜，我係後車我會擒左佢

morning 4at

有冇試過1.5 echo先？

SUBARU XV

xv都係😱😱?見佢好似又awd又剩咁好把炮

扭力細過golf，重要4000轉先有
車重，cvt，awd

得15x匹咁鬼大部 仲要有AWD拖住...

Ferrari 812

300匹放CVT, 分分鐘衰過用傳統AT
之前試過outback 3.6, 本身都唔大期望，起圍果下真係，個CVT 仲要唔靜

有叉廚嗰隻？ 香港好少見

廠方報告話唔關引擎事

傳統AT起圍快

iq 好，係元朗國泊街方便好多。正常兩線馬路一手掉頭我部1.3 都叫ok, 坐滿全原裝荃灣上大山都行到60

Vitz同march都踩到上180wojazz唔會掛

有叉係另外改姐，本身na都唔慢
仲有款原裝turbo

九龍就沙田坳道

咁forester咪.........

jazz 爆發力弱姐
但要踩都可以上到

EJ204配4AT 路過

快唔快，原來真係無標準

都唔夠呢部廢

唔係只係個殼唔同咩？個引擎一樣

呢部重好多喎
上面亞記冇咁好撞

有啲人覺得吐公行到130都叫飛住去
冇咩好講

揸日本車個feel咪飛住去
歐洲車同行100無分別

睇你點諗啦
返工放工時間最多咪100-130,只要係識得幾時要轉線, 幾時要保持住同一條線, 錢七可以快過一架鳩cut既超跑
當然你深夜跑高速公路梗係得啖笑啦, 但未去到踩極唔識去囉, 可以因為我揸開棍仔啦

係唔係最新個代棍波？

香港真係無咩好講, 大部份地方都只要肯踩就會快, 最好咪好似樓上咁130左右
要講既都係幾個位, 老龍上斜路段, 屯公某幾個位, CVT 1200個班就真係踩極都唔去架啦

Yes ZC33S
代理唔l入

水貨入口加加埋埋廿幾萬好唔抵屌

係咪堅呀？我渣新款stepwgn, 1.5 Turbo, 坐滿人（7人）
行屯公，上斜都好輕鬆wor, 佢地都係同級，我諗分別唔大瓜。

2001 Hilux 3.0D

講下講下，得佛係去到

所有日本1.5/2.0 NA CVT 7人車

底盤有事果批係用man的 頂唔順香港使用環境 要cut企位
cummins果批底盤冇事, 但會搞到勁嘈勁多諧振

揸1.3都試過上180, 不過s波地板油左差唔多一分鐘

estima/previa更加用死副萬年2.4vvti

齋做乘客係舒服過依家啲mmc

corolla 141如果單人坐多，其實都夠做？

其實好簡單, 知道自己架車唔夠力, 咪行慢線, 點計都唔會慢過架巴士掛
腳車唔洗下下踩到過百既

大家講到cvt車係爆發力上咁狗也不屌，咁係咪真係慳油好多
有冇渣cvt 既手足分享下

揸緊豐田spade唔係特別慳 車廠用cvt純粹係想慳cost

行龍翔道經沙田拗道上慈雲山
再兜落慈雲山中心上多轉慈正邨
避震同斜路起步乜都試晒

正解
其實冇分別
上斜仲可能食油左
如果真係慳油啲,歐洲車都唔會轉返玩6速啦

gk5都好慢錢七起步仲爽

平路一般 上鈄無力
利伸：skyactiv 上代

echo 神車黎 好渣過jazz

發夢渣過120-150 係飄到傻

你渣唔慣姐

其實echo 起步爽過fit 唔明點解其他人渣靚車反而渣得慢

起步delay 上鈄要s波 唔係好似唔識加速咁

代步用

衰係電動門太重 平路都ok

有冇咁差呀我echo都輕鬆過啦

a250 100內都夠做啦

拉落2波同佢死過

香港已經快過9成人啦

地板油反而慢過hold轉數慢慢上 燈位黃燈要踩定油先郁 2000cc cvt感覺上慢過堆1500cc at 行順咗叫正常小小
比大油預咗有聲無畫 慢慢比油反而仲快

之前去日本租過架日產wingroad
旅行車得100匹多啲
坐4個加三個大gip已經冇晒力
上highway要下下地板

我知巴打邊個

換左波腦幾好嗎

唔好呃左兩百wor..
人地可以飛900km 架喎

a250 二百幾hp 100內都夠做
真係笑左

見過R仔唔夠力上花園道

唔好意思 講返清楚d 係100km/h 內

啪落2波上到70既

依個就認同，冇計啦平車係咁，想問吓ching 有冇揸過棍波版，會唔會好啲

香港起碼輕鬆上到 150 先夠用。有時要衝慢線過哂班快線撚

fielder好好去，3個人3個大喼，仲有其他雜物

歐洲車依家係講緊8速9速

08 tida
P牌仔揸發現
原來已經係地板油

上啲長命斜坐多兩個 地板油都一路減速喎

問過佢未？

Touchwood冇問題

掃把佬

R2